[有圖] 有冇人可以話俾我知呢個陪電箱幾耐歷史?

對電錶突曬出黎算係想點?

曾志偉.jpg

唔使駁線?

咁娘既成件事

負評自私下